文宣派別英文應該點講? 另外subscribe serpentza 同入嚟LIKE佢D片

文宣派別英文應該點講? 應唔應該幫佢改返個派別名? 另外subscribe serpentza 同入嚟LIKE佢D片 佢有鬼佬記者朋友之前有份前線擋警同撚狗

LIKE佢呢條推到佢過十萬百萬VIEW數

push